「急」 放二手DAP

我想問香港有冇店鋪會收二手dap或者耳機 9成新
Sony wm1a 有盒冇單

how much?

tg？
TG ID ：KFC218